[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

電視金鐘55直播link：

星光大道（17:00-19:00）

頒獎典禮（19:00-24:00）

公視主頻（需轉台灣vpn)

Vidol Youtube

Lm

我1001

1001

推推推

于中中先翻咗大陸唔係咩黃天仁應該冇去大陸拍戲 嚇親

應該會換衫
個個都換曬

師娘著返正常衫

敗犬女王

好似都換黑色為主？

師娘
天心

師娘呢條又好似太低調
不過點都靚過頭先個條

佢個頸圈好sm feel…

其實另一方面諗
光漢都幫佳嬿頂咗好多
大家唔使問啲唔應該問嘅 問題

個氣場同5年前唔同

韻如牛名！！

習慣了

其實都係
咁光漢唱多啲歌啦

天心好靚

好似第六次入圍？

唔好搞我地佳嬿 cue光漢就得了

你們不要再打了

語帶雙關

啱啱個過場

張孝全攞咗嘅話一陣男主角應該冇

突然又唔慣你唔係樓主

又嚟多次

嘩
男主男配拎晒

嘩 雙料 咩事

媽呀
孝全冇。。

雙料

今晚1:04就會係我

套 盲人阿清 好似幾吸引咁

唔係張孝全 咁我諗佢一陣會拎

幫佢拎口罩

好⋯好唔衛生

覆活入面做王子呀爸

順哥

冰山美人

但佢地個口罩都唔係當防疫了

以為會係洪都拉斯

好靚

咁又係

我有睇 做工的人

張孝全無拎到，睇黎一陣戲劇男主角有得鬥下，緊張

有睇x2

佳嬿坐係邊

有睇x3

點解你地咁快知， YouTube 慢啲？

頂我食緊飯 都要放低

我都係yt啊

雙料
陣間貼孝全贏啦咁

大嘉玲小嘉玲來了

邊個拎呢

睇緊

Youtube睇緊live咋

輸曬

下

你check下面bar，睇下你係咪睇到最新

我都係

有秒以為吳以涵

無俗女

Wow客家

屌啦星 吳⋯

以⋯
奕蓉（？）

邊個負評咗

其實楊謹華當年敗犬真係要拎

我都係⋯

食飯
不過尊重

我地係咪推咗上熱門俾人負皮

咁容易就去到熱門架咩？

上咗影視台熱門 但冇上公海熱門

越黎越多人評分

紫禁之巔
頭先一見到笑死

唔好咁在意

驚唔驚

今晚第一個爆冷賽果？

頭先以為吳... 以涵...
點知...

希望一陣唔好爆冷

屌

我見唔到上左影視台熱門

我都好撚驚啊屌

係咪得呢個post傾金鐘
所以攪到個個入來睇推上熱門

第一喎

sam

又可以去食飯
有半粒鐘時間

一陣邊個頒

幾點頒最佳男女主角嗰啲

屌 好撚驚一陣爆冷...

時序第一姐

等睇一陣技術獎比誰是被害者橫掃

的確係

許效瞬

Gino 仲要係現場做主持

10點後翻嚟

好彩趕得切返屋企睇金鐘

啲人cmt話 許太太可以來了

笑死

diu

許孝順

可能真係時序？

笑咗

保護澎哥

澎哥比人攪?

關警衛咩事

澎哥好在有好多朋友

頂

呢個post變相代替左傾金鐘post

驚豔清唱

諗起木曜成日話啲人認錯邰哥做許效舜，終於見到佢咩樣

hello
由第一個post開始mon post到今日
終於忍唔住開咗account

今年真係好奇怪

點解可以忍受咁耐

btw歡迎新朋友

差好遠
許效 方面

松鼠

歡迎

有冇人知幾時播小鬼...
我想有啲心理準備

我晚晚都追post追勁耐

仲要由第一個開始
好忍得

可能後啲..？

辛苦你

但我以前都係咁

應該要10點幾

我都覺，但木曜成日拎嚟玩

派射

又唔好咁樣形容
我地都未睇過得獎者嘅演出
唔好單方面形容奇怪

好多廢話

咁佢咪應該最了解我地生活習慣嘅人

澎恰恰6日下午無預警召開記者會宣布破產，聲稱負債2.4億元，目前賣掉家中房產，已償還一半，還剩1.2億元債務，被問到是否有向地下錢莊

原來呢樣

死啦 真係好驚轉頭會爆冷

Welcome

唔好咁啦

真係仲有人係mon住post既

呢啲叫互相了解

好多都賭身家

係呀 我都鍾意食三哥

等陣 隻嘢

之前話mon post嘅入嚟嗰陣
又唔入嚟！！

真係有追post

冇得講女主角死亡之組
希望想見你有獎啦

笑死
你又真係有睇晒架喎

記得出多啲聲！！

今年個design真係
本身之前仲諗住好核突

好多低頭族

我諗柯仙冇事 但光漢VS張孝全有D危

好多貓貓

我錯了
應該早啲開account同大家討論想見你+柯仙

今年唔似有5個鏡頭影5個人表情果D

當然！！
早啲俾我地認識你嘛～

一個shot兩個㩒手機

光漢難少少
柯仙應該有

好難簡

張孝全同光漢都想佢地拎到

笑死

仲明顯過我之前粒星喺台慶食芝士餅

戴晒口罩都冇乜野睇

罪夢2個技術獎了

今日電話screen time應該over12小時

又係罪夢者

未到重頭？

我平時已經係8hours55minutes

罪夢者又攞

迷你冇咁衰?

頭先有人話會攞曬

罪夢者咁多獎嘅

時間太長 肚餓

之前迷你同依家依啲燈光有冇

罪夢者咁多獎
但聽聞麻麻地好睇

自從蒲呢到之後我都係

⋯搵下先

睇唔明

呢度太多嘢傾

要頒視帝視后獎先有

唔出奇，真係拍得幾好

罪夢拍到係好有電影feel

迷你主好似有架

拍得幾好，但好迷幻

迷你主 咁唔尊重?

唔明點解想見你無美術設計

係

好似話咩劇本鳩
但係班演員演技在線carry 到成套戲

罪夢第3個

唔係迷你劇集

嘩罪夢者咁強嘅

罪夢者again

又係罪夢者啦

罪夢者再攞

期待今晚想見你都拎晒啲獎！

岩啊....
以為誰是被害者拎添..

肉肉手

全技術？

罪夢者好勁

罪夢者

以為會係誰是被害者

我睇左 誰是被害者，無睇 罪夢者

結果成晚罪夢者大滿貫

要自我反省一下

唔係掛

same

罪夢者設計得精緻過誰是被害者

我冇睇罪夢者
但聽人講劇情幾垃圾

唔通我之後要睇嘅係罪夢者
唔係誰是被害者

係咪應該翻睇罪夢者

罪夢者好難明

罪夢半套
誰是睇晒

似大數據果野講

BUDGET 同 成品 會有平衡

罪夢1集

好撚驚
點解好似全部都唔係大家意料之內咁..

睇完劇評再去睇

好有心思，cap落嚟

好驚呀

會唔會呢個又係罪夢者

好qq

罪夢者的確拍攝拍得好過誰是被害者，但劇情無誰是被害者咁好睇

我真係諗唔到今年啲評審係乜嘢品味

大小嘉玲咁熱門都攞唔到
所以我覺得柯仙都唔穩陣

好好笑

............

Wow...

中咗

開口中

其實我睇過一次但睇得好唔認真
所以遲啲認真再睇過

今年真係好掂

咩事又係罪夢者

係咪要睇罪夢啦

我都係咁諗...

頒到幾多點???

套野就係剩玩技術 基本劇情都做唔好

罪夢依度冇咩人睇晒
技術獎又同劇情冇關

⋯

誰是被害者有冇獎
我覺得好睇過罪夢者喎

又罪夢者

又罪夢..

0000

罪夢者rampage

會唔會變光漢攞

今次金鐘獎啲過場影片整得好可愛

所以拎晒呢啲技術獎真係意料之中，唔出奇

我黎緊想睇留 柑仔店，聽人講話好睇

係咁上台幫人講感言

可唔可以俾柯佳嬿攞

技術獎咋

d人好多都直接睇最後一集許光漢

好睇

不如一齊啦

評審入面有女人！ 唔出奇

燈下先
女主應該到師娘拎架啦今次

有冇咁多呀罪夢者

大小嘉玲… 兩個都演得好好

我睇完頭兩 再去飛去最後一集

岩既
我好努力咁睇晒 雖然唔明
但無乜留意佢啲技術

定係其實就係兩個都好好所以唔揀？

燈

天心師娘攞硬

係天燈呀

兩個一齊拎咪得

真係估罪夢唔到
我錯..

連登燈力...

下一個 繼續罪夢者

真係好失望..

會唔會又罪夢者

或者彩雲拎

真心失望左

俗女please

你班燈神

冇入圍啊

可能又罪夢

妖笑死

俗女唔該

我估今次係誰是被害者

大鶴！

yeah

俗女終於拎返個

師娘拎硬

Yeah

終於冇罪夢者

都冇入圍

呢套我睇完覺得節奏有啲奇怪

燈左

原來係咁

屌 眼殘 原來有入

但ptt呼聲都好高，評審唔係玩反高潮呀
btw 嘉玲媽媽拎到都開心嘅
以為呢套劇會掃哂迷你劇啲獎

有入呀唔係咩

所以好L驚呀

可能客家劇場 我地無咩接觸..

飲醉酒？？

哭左 以為大小其中一個攞硬

冇啊

藝文姐

酒駕咁

唔怪得終於唔係罪夢者

仆街⋯大家不推翻先？

我都想講

各位要用不推文回覆啊

好

迷你劇獎啦

正

不推不推

緊張

留翻俾CC台啲post

你無用

有獎未， 係街睇唔到

咪係囉 唔上影視台直接上公海

雨萱同阿畫可以轉番手勢

未到

咁你又推！留念

提提大家2020又準備要打人了

未係囉 小嘉玲可愛，大嘉玲演得出色

我的婆婆

屌！打少次啦屌

我嘅唯一希望

感謝親身示範咗一個錯嘅例子

不推不推不推

戲劇類節目剪輯獎：林政宏《俗女養成記》
戲劇類節目攝影獎：周宜賢、楊豐銘、孫紀明《罪夢者》
美術設計獎：梁碩麟、施筱柔《罪夢者》
燈光獎：謝松銘《罪夢者》
聲音設計獎：高偉晏、鄭元凱、許家維、黃鎮洋、湯湘竹《罪夢者》
迷你劇集（電視電影）女主角獎：吳奕蓉《客家電視電影院-大桔大利闔家平安》
迷你劇集（電視電影）男主角獎：游安順《新創電影短片大吉》
戲劇節目新進演員獎：李沐《誰是被害者》
迷你劇集（電視電影）最具潛力新人獎：白小櫻《住戶公約第一條》
兒童少年節目主持人獎：Buya【陳宇】、Pagnoyod【鍾家駿】《kakudan時光機》
兒童少年節目獎：《出發騎幻島》
動畫節目獎：《FOOD超人第二季小兒子系列動畫第三季》
迷你劇集（電視電影）女配角獎：琇琴【于子育】，《俗女養成記》
迷你劇集（電視電影）男配角獎：游安順《公視人生劇展──盲人阿清》

大家不推 THX ！

我地冇心架
入嚟屌得細力啲
冇預上公海熱門
我地最多想上影視熱門咋
對唔住 大家屌細力啲

麥兜笑死我了

唔怪得2個負皮

兜兜好可愛

食緊飯
見到罪夢者橫掃真係...
起碼俗女贏到女配同剪輯，不過失望無女主
希望俗女有迷你劇攞啦...
同埋繼續希望想見你有好成績...

今日做乜 要推個陣就㩒不推 不推就個陣就㩒錯推

對唔住大佬

呢個好早期 嗰陣未上熱門

岩啊

婆婆同一哥

頭先唔係一個腐皮咩
而家多咗一個

技術同劇情分開嚟睇嘅話，罪夢者真係咁高質？

好似好早就2個所以叫你哋唔好太在意

後面啲綠色手手

又講婆婆要停播

鍾欣凌喺 你的孩子不是你的 做得勁好

又多咗正皮
係你地定公海啲人

係 拎埋視后

我有正皮

我表示
好想擁有評分嘅資格

me2

俗女又無

+1

頭幾個post活躍過既人我返黎留個正評

有一個係我

好可惜

多謝G持

第四個雨萱

頂我手殘

21

好多大熱倒灶

開埋個分身入黎正評先

點解俗女會冇㗎

而家先留意到大家嘅user name
好有心思

正評jor

可以真係好睇但我地無睇...

好撚驚

燈 女主角

大熱倒灶

一齊加入

好早就改咗不過唔活躍係度

我好似去到12就消失咗
仲改咗名 應該冇人記得我

俗女又輸...

多謝林靜川！！

無睇

藝文姐！

我喺第二度見過你

罪夢者冇入 安全

咁我覺得攝景係值

下⋯ 我屌

......

開始驚了

又係客家
今屆客家好多獎

唔想睇落去

認得認得

好少comment 大概你都係果一兩個post見過我

美術誰是被害者真係好高質 好可惜

俗女

咁柯佳呢

我都係客家人
好啦我會試下去睇

wtf俗女又冇

睇youtube 留言，好多人話今晚都爆冷

客家電視台
闔家平安
柯佳(嬿)

kekeke

佳嬿實拎唔到

我地估唔到

都係客家人 但台灣客家有啲聽唔明

嚇死我以為佢拎個球出嚟諗住掟

太多po要追就冇追呢邊

真係有緣千里來相會

客家宴

無眼睇

罪夢者好多錢拍，出嚟啲野都靚嘅，但劇本真係……曲高和寡，評價好兩極

掟壽包

@麵咪媽有冇得祝福一下

我都好驚自己接受唔到

到俗女掛

俗女please

但仆街了 罪夢有入圍

俗女其實好唔好睇

罪夢如果又拎點算

燈

罪夢

罪夢

俗女啦

俗女導演都無？！

終於！

俗女拎到啦

頭先係咪謝盈萱係下面大叫把聲好似佢

俗女！！！！

俗女！

俗女fans飲得杯落喇!!!!

好開心

會唔會淨係台灣睇先有共嗚

再唔俾佢真係會被人鬧爆

後面果個白衫係咪鋼琴老師

一開始仲諗如果俗女唔係迷你劇 會同想見你爭

唔比柯佳嬿嘅話

召喚謝芝齊幫評審們打支針

幾時頒主女角?

唔會

終於有俗女贏！

唔會，講大齡女子同時又講家族故事，有喊有笑好好睇，全家人都好可愛

見到俗女班底
好開心

我都咁話

你預11點

本身有諗過

大嘉玲唔除口罩

未睇，我要睇返先

你知道嗎
你女兒很有天分

出年希望係 若是一個人
華劇近年既台語劇都好有共嗚
好好睇

嚴藝文都42，做佳嬿媽媽

可能係台語 你會唔習慣

罪夢者贏嘅都係技術獎，迷你劇就贏唔到
係咪即係代表劇情差

原來鋼琴老師係編劇！

好欣賞佢

明顯

咁諗啦，有比佢更好

你知道嗎

你兒子很有天份

擺明係

下年 不見不散

大家有冇睇叔叔

太保做得好好
原來佢都有入圍

約定你地

宜家一見到客家就不安

唔驚啊，我睇做工的人 全台語都好享受，難得有台劇拍到2，要睇下

表示睇唔明

大吉

好正

開始懷疑YT comment支持佳嬿光漢既粵語拼音名係你地

LM

可能真係

我無

唔係我

比我還有天份

通常話唔係

無係yt睇

大吉大利 今晚食雞

講得好好

見到笑死

舒跑依個牌子咁支那

一陣終身貢獻獎
會唔會又係罪夢者

一陣頒男女主角會去ptt碌下

我要飲分解茶呀

屌你

用九 阿公

where

分唔到心去睇
要全程望佳嬿

對！！

終於食完個飯
可以專心傾

完咗先追

yt啲留言

44啊

好 可以去攞外賣先

我用10分鐘食完

有人話終身貢獻獎係小鬼...

終身貢獻呢part通常會好長

譚仔嗎

亞蘭姐

我都係 求其煮求其食

打邊爐呀

希望袁艾菲拎女配，幾鐘意佢

呢度係咪應該加一個最佳過場獎

準備食

唔係啦 一早公佈咗

烏冬嗎

本身以為佢50，點知只係打柯仙幾歲

臺灣既
頂 POCARI

炒飯

我都以為

食蒜蓉包加煎牛扒

好臭

哇 廚神嗎？？

你睇佢早幾年D相真係似30幾架咋

張翰46，嚴藝文就快44

佢係肥咗d

老妖屋企係咪好多人 食咁多

睇落好好食

佳嬿都係mean 精

3個

呢度應該半條法包

柯仙仲有時間玩手機

又係喎 要扭晒大半個身

佳嬿

真係半條

係幽默語

不是啦

佢真係好正

轉數快，EQ高，人又幽默

唔明

大家又用返不推文？

係啊 因為頭先上咗公海熱門

係呀

圖片支援

係呀
上左公海熱門

追少一陣都出事

我頂

啱啱柯佳嬿咪另轉身分享佢背脊嘅
個人意見就話點解唔叫男嘅分享
然後柯佳嬿就留言話
另轉身嘅同時又要俾人睇到佢嘅樣 會抽筋

早巴好好笑

一見到亞蘭姐
又諗起若是一個人

diu 差啲噴飯

點解會見到佢係邊到留言嘅

佢真係好岩做喜劇演員

下個po主可以預備？

哇，吹下吹下又一個po

白韻如繼續啦

阿公真係
用九同阿嫲係柑仔店見返既一幕
真係好催淚

Ok I am ready

柯仙個樣

笑死
呢張應該係佢由電視上面影落去

好想香港有多啲高質劇比我地咁討論

鳳南小隊 加油

上一套係二月廿九

要靠viu
但係佢地搵胡杏兒

話說今晚11點 viutv播靈異街11號

佢個樣真係好尷咁

阿公講野幾感動

簡嫚書

不計工本嘅hktv題材多都入唔到主流平台

係
希望佢繼續演

係咪講小鬼

係咪到致敬啦

仆街突然進入追思part!!?

太保

紀念環節？

書 又係一流 可惜早婚

咁突然？

小鬼

應該係

驚會喊

不是所有的離別都來得及揮手

已經有D眼濕濕

鬼哥

仲有羅姐同高以翔

好難想像下面個啲喊成點

應該會一起講

美人姊把聲

心好痛癡線

一定會

咁多人？

高以翔

以翔

仲要播片

完娛的雅琪

劉真

乜原來完娛嘅雅琪姐....

咁後生就走左

劉真老師..

喊得好犀利

仲要播少少片

永遠的小隊長

.........

學長

喊曬

嘩仆街最後個句做咩

台下啲朋友

個片尾

佢9月初因病過身嘅

係咪專登放lulu係後面

救命真係講到小鬼就忍唔住

之後仲有一個又係好後生走左

今年2020 真係屌佢老母

忍唔到..

你的行李帶得夠不夠

城哥真係滴左

一聽到把聲就忍唔住 仲要影埋台下反應

屌你老母2020

好撚憎2020

2019-2020真係好撚邪

下part LULU + 盧隊長 表演

個個喊晒

我好掛住佢呀

好掛住好掛住好掛住佢

淨係高以翔 劉真 羅妹妹 小鬼 個個都仲後生 仲好活躍。 走得咁突然

屌你老母2020
屌你老母武漢肺炎

盧隊長

紅色膠櫈⋯

永遠的小隊長 黃鴻升

出幾秒我已經想喊 播多啲咪喊死

好彩係唱啲輕鬆嘅歌

而唔係唱刻在我心底的名字...

好耐無見花甲

佢呢首我係好鍾意
24小時7天
但係心情已經下沉

我真係唔明佢無啦啦播小鬼把聲係咩事

邊到睇嫁

摃龜組

佳嬿Facebook story

曾經在你面前！

lulu
又幾好笑

幾好笑

睇唔到

前一刻喊咗 依加俾佢兩個搞到笑返

係
調息到
好好笑

係
幾好啊 即刻有啲好笑嘢平復下心情

Sandy太忙了

想問依家頒到咩 想見你有冇拎到獎
未返到屋企睇live

一路數D條件都估到佢會講Sandy

都係唔講lulu

未有

戲劇獎未到

九九
未呀未頒想見你
慢慢

未頒到

要相認啦

今晚我想來點
我笑了

Hi chimonbb

廣仲講嘢把聲唔夠入咪

chimonbb

快啲返屋企沖個涼睇就差唔多

呢邊都咁齊人 衝緊返屋企
一陣加入討論

特別獎項（得主）：終身貢獻獎－林正雄（藝名：林義雄)、陳麗如（藝名：小鳳仙）
電視電影獎：《新創電影短片大吉》
迷你劇集獎：《俗女養成記》
迷你劇集（電視電影）導演獎：林志儒《客家電視電影院—大桔大利闔家平安》
迷你劇集（電視電影）編劇獎：靳家驊《新創電影短片大吉》
戲劇類節目剪輯獎：林政宏《俗女養成記》
戲劇類節目攝影獎：周宜賢、楊豐銘、孫紀明《罪夢者》
美術設計獎：梁碩麟、施筱柔《罪夢者》
燈光獎：謝松銘《罪夢者》
聲音設計獎：高偉晏、鄭元凱、許家維、黃鎮洋、湯湘竹《罪夢者》
迷你劇集（電視電影）女主角獎：吳奕蓉《客家電視電影院-大桔大利闔家平安》
迷你劇集（電視電影）男主角獎：游安順《新創電影短片大吉》
戲劇節目新進演員獎：李沐《誰是被害者》
迷你劇集（電視電影）最具潛力新人獎：白小櫻《住戶公約第一條》
兒童少年節目主持人獎：Buya【陳宇】、Pagnoyod【鍾家駿】《kakudan時光機》
兒童少年節目獎：《出發騎幻島》
動畫節目獎：《FOOD超人第二季小兒子系列動畫第三季》
迷你劇集（電視電影）女配角獎：琇琴【于子育】，《俗女養成記》
迷你劇集（電視電影）男配角獎：游安順《公視人生劇展──盲人阿清》

換左衫了

柯仙換左衫

同佳嬿好像

換左衫了

換咗衫但睇落似伏

笑場欸

早安晨之美

OH Yeah!!!!!!

頭先lulu 有啲位似sandy

hi 丸丸

我好鐘意你首看見你的聲音

聽隊長唱歌
可以治療心靈

橋橋

指住lulu 沒得獎

oh yeah

佢地主持 氣氛應該會高漲

見到佢笑都好治癒
好得意

好過頭先

8點檔組合無咩火花

lulu做主持個節奏係幾好

Lulu都係

紅地毯果個最劣

想夢多拎
利伸：2分之1強fans

4個人好唔熟
好老尷

個男同個女嘅都喺度自嗨

好勁

多情城市vs炮仔聲

真

宜家好有心又唱得好聽

盧廣仲唱歌真係好正

國師...

KKBOX:Lu廣仲

唐老師

我岩岩仲諗點解有佢

係 最近最愛
刻在我心底的名字

咁得意嘅搵星座老師

修圖修很大

報下年女鐘

佢地個組合

*金鐘

很會喔

頭幾個po入過黎 今晚特登返黎撐想見你團隊柯仙！！！

第一次無鐘意
之後電台播先鐘意左

佢都半個綜藝界
36題愛上你

佢有主持節目

炎亞綸都成日串國師肥

女人我最大好多年
唔知會唔會拎

嗨！！

嗨！

歡迎歡迎

捷徑來了！請求2020年不要又對我們揮一記重拳好嗎

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

好明顯的悠遊卡

開定先差唔多架啦

要去到最尾先男女主一排坐?

一直冇入嚟 今日入嚟撐場

我之前都有張hello kitty嘅

可唔可以問下你 你點解會入嚟？
因為咁啱見到熱門版？
定一路mon

嗨！！！一齊為柯佳嬿 想見你團隊集氣

我頭先米講
修圖修很大
D書修到兩個人黎

唔知呢你地之前睇係點

我都有
同miffy

有突破咩

台灣大部份都係咁

！要多進來哦

會係

之前好似keep住一齊坐
坐好前

呢度係咪臨時金鐘獎討論區

唔係成日睇
唔清楚

一掛坐

都唔係臨時架喇
推咗好多

再主要為想見你集氣

好似係

完咗金鐘 得返韻如 雨萱

我有張winnie the pooh

咪咁啦
可唔可以唔好完

呢度係嬿窩

Little twin stars

大口仔
仲係閃卡

放心啦 唔會咁架

我都好唔捨得...
接受唔到咁快行完呢段路...

可以開個柯佳嬿fans討論

細個好鐘意

嬿窩

小朋友韻如會開嬿窩

之後呢度會變嬿窩

入圍的有

想喊

國師柒咗

我一直都在

唔洗驚
有佳嬿有嬿窩有我

國師好7

希望夢多

有鳳南小隊

你唔好再燈好冇⋯

發現老妖講個果就冇個果

快啲講下師娘！！

入咗黎我先覺得連燈有愛

快啲講師娘啦屌

已經做好女主係其他人 男主唔係張許兩個嘅準備

我都係....
講心事真係會有人安慰我

攬攬

我希望師娘拎女主

差啲浪費晒成個過場

乖 佳嬿愛你

不見不散啦好嗎
嬿窩

紅字啦！

我好好好好好想師娘拎女主

same
有心理準備想見你冇獎

我走先了

決定pin老妖
咁樣我地會安心啲

唔好走

咁樣好嗎？

憲哥最後都冇黎?

你地好正😂
依家沖涼仲有時間嫁何？

已pin
劇組會感謝你的

小朋友

快快快

要快
頭先國師已經要沖

快啲沖⋯一陣lulu又講許光漢就會pan到佳嬿

快啲沖啦！

之前有mon過一排
今日金鐘獎突登入返嚟追post
祝想見你橫掃金鐘

佳嬿好慘

想見你橫掃唔到架喇...

男女主角通常幾點頒?

好長。。

不要作對，要作對的事

明明係前輩
但好似變咗陪襯咁...

預11點後

金鐘獎咁頒實overrun

可唔可以快啲

我知到我開po之前搞唔搞得晒

個個都講超耐囉

佢地今年無音樂趕人走

每年都會
under run 先出奇

妖我都開始冇耐性
由天光坐到天黑

唔會遲咁耐既

好眼訓
今朝勁早起左身

決定2230先開返電視睇

呢個 懟

我睇到
啱啱起身嗰陣見到你遲訓但勁早醒咗

金鐘前幾年黃子佼主持其實冇overrun 好似係
係上年overrun咗

想問好耐你地係點分邊個開po

佢超勁
係咪佢主持金曲獎都冇overrun

你哋好有心機
我見到啲獎我冇興趣就睇其他片

下
點去誇年
17~0030 仲要企

係咩
佼哥都交哂棒啦

唔明點解d focus去晒光漢到... 雖然佢唱歌係好聽既

冇 全部都係韻如開嘅

頒左3 個鐘都未到主要獎項？

韻如有保護色

真心咩
入嚟撐吓場 集氣想柯仙攞女主

啲主持on9
之前宣傳你的情歌又係
可以成段訪問都喺度問許光漢
然後唔問傅孟柏

本身老妖
但之後有個陳韻如何回到當時加入咗
然後啲人以為嗰個係我改咗名
為咗啲人易認得我
就變咗我接手開
但p牌淨係可以24小時開1個
今日推得咁快
我冇得開
所以交咗比白韻如開
今晚就到我接手番嬿窩

迷你米頒左

天燈拎

係個度聽都幾悶

迷你劇既頒左

冇㗎啦冇㗎啦
要俾楊謹華啦

所以全部人都要玩手機

然後我開左一個

痴線
我係傅孟柏私下一定會閪面

所以柯仙玩手機

唔係柯仙我應該sad一個禮拜

係囉邊個先係主角

一啲都唔尊重主場

金曲唔清楚 我冇睇
佢控場會儘量cut自己嘅發言 俾時間其他人講多D
好深刻嘅係有個獎係佢攞 同一個節目個partner講完之後
直接講 同上

7點到以家
仲要半日時間準備

妖 啱啱話客家電視台
我即刻望一望電視

得獎者是！
楊謹華 鏡子森林！

不如比用九啦

佢主持嘅能力係值得後輩學習

仲要食野慶功

430已經等緊

咁你準備sad啦
柯仙唔會拎
今次要讓比天燈楊謹華

ivucung誰迷了路

谷爺夠鐘瞓老人覺未

講 仙喎

應該係12 ~ 03

我地講緊啱啱紅地毯嗰陣

依個真...睇紅地毯訪問係咁講許太太
冇咩focus喺佳嬿度
光漢唱歌好聽又靚仔
但講真想見你入面佳嬿啲演技各方面都好正
明明大家都係主角...

我講我

紅地毯佢430 未係度

I KNOW

老妖 你都辛苦了

教到好徒弟

落車果下都係淨係鳩叫 許太太

屌你 宜家得許光漢一個行咩

超唔公平
見到柯佳嬿個眼神好無助 唔知望邊 做咩好
明明大家一齊出嚟
但focus晒去許光漢度

我唔係老妖⋯

紅地毯個男主持真係好劣

頂笑死

笑出聲

開始眼瞓

男女都劣

佢係白韻琴個fd白韻如阿

繼白韻如後 又要來個老妖韻如嗎

好嬲，咩主持人嚟

係咪新cp

眼訓到 q錯人

我都有啲頂唔住想瞓
唯有覆多啲呢到頂住先

Kam到唔敢睇翻真心

其實都有cue一陣柯同831合唱 就係為咗之後叫佢地唱歌

連主持人都特別偏一邊
叫柯佳嬿情何以堪..

應該係見到炎P 先開始頒戲劇類

一陣係鏡子森林攞你就會醒

好似得1秒

我去左睇其他嘢啦

但佢同831唱嗰陣有準備過
啱啱係完全冇
臨急臨忙被叫唱歌

但後面好kam

起瑪仲有一個鐘
不如快手頒創新
等我醒下

仆街又諗起頭先邊個19記者問啲垃圾問題

好鬼驚

正係清唱已經想死諗出嚟嗰個好癲

差唔多過場

係俾佢地幕後啲許太太同主持自嗨

超唔尊重
柯佳嬿都已經話 今天先不聊這個了

都仲要問。

趕得切加入

我看見你的聲音

呢個都好好笑

老妖係米去左睇玩很大?

好唔專業

俾我mean走咗

係..

中 你真係去左睇

我明白不到愛情

岩岩dm咗佳嬿 同佢講因為想見你而留意到佢
希望佢刷手機會睇到

見到佳嬿好尷尬好無助，勁想去攬攬佢

我之前都dm過
又喺story tag過佢

番嚟睇啦

去痾個屎應該都未頒

同埋feel到佢好緊張
有少少震

依個我覺得好過唱歌果個，起碼問左一次之後，柯仙答完就冇再追問

但係紅地毯果個係咁追住要唱歌

定係回FB 多

真心 佢個樣好無奈 心情已經麻麻仲要咁kam

可以痾埋聽日嗰份

想去沖涼

鬼哥嘅笑容好溫暖

我柯咗2次屎

未

非劇技術獎 仲有4個

加埋仲有16個獎要頒

波都睇完啦

沖啦

下一節

非戲劇類節目剪輯獎
王瀚德／我在市場待了一整天（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
滕兆鏘／真世代 －媽祖住我家 （報名單位：鑫傳視訊廣告股份有限公司、製作單位：鑫隆多媒體股份有限公司）
謝欣志／似水華年 —如常（報名單位 大逆光影音製作有限公司 、 製作單位：大逆光影音製作有限公司）
蘇志宗／紀錄觀點 神殿（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
粘瓈文／真世代 －移動中的溫暖 （報名單位：鑫傳視訊廣告股份有限公司、製作單位：鑫隆多媒體股份有限公司）

非戲劇類節目攝影獎
江國梁、劉吉雄、劉建偉／世界新天目（報名單位：有時電影有限公司、製作單位：有時電影有限公司）
何明瑞、吳政儒／農村的遠見 第二季 （報名單位：寶花傳播有限公司、製作單位：寶花傳播有限公司）
吳佳明、張祥昱／真世代－移動中的溫暖（報名單位：鑫傳視訊廣告股份有限公司、製作單位：鑫隆多媒體股份有限公司）
陳錦亮、梁勇光、周劭杰 、劉志雄、劉燕樟／我在市場待了一整天（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
廖敬堯、施藍波安、吳佳明、胡登賀／藝術很有事（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）

非戲劇類節目導演獎
江國梁、黃至琦、謝光誠／世界新天目（報名單位：有時電影有限公司、製作單位：有時電影有限公司）
林名遠／我，存在 —原住民影像紀錄－Ta'u存在 （報名單位：財團法人原住民族文化事業基金會、製作單位：財團法人原住民族文化事業基金會）
林慧芬 、 李文鴻／似水華年 —那年盛夏的花火（報名單位：財團法人慈濟傳播人文志業基金會、製作單位：財團法人慈濟傳播人文志業基金會）
柯金源／紀錄觀點 神殿（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
劉嵩／農村的遠見（第二季 ）（報名單位：寶花傳播有限公司、製作單位寶花傳播有限公司）

非戲劇類節目導播獎
丁光慈／上奅 台灣歌（報名單位：中華電視股份有限公司、製作單位：中華電視股份有限公司／異象國際傳播有限公司）
吳佩諭／聲林之王 聲境傳奇（報名單位：量子娛樂製作股份有限公司、製作單位：量子娛樂製作股份有 限公司）
李麗芳／第15屆 KKBOX風雲榜頒獎典禮（報名單位：臺灣電視事業股份有限公司、製作單位：臺灣電視事業股份有限公司）
梁遠毅／音樂萬萬歲 第 4號作品（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
陳星鳳／台灣金頌（報名單位：奇妙創造股份有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／奇妙創造股份有限公司）

曼輸?

係....佢笑真係溶化人

CMT :
韓國朋友快要瘋了
許光漢還不出來

臨尾12碼絕殺贏左

光漢攞唔到獎佢哋會唔會癲咗

佢地見到張孝全攞會點

睇精華 笑死

沖啦荷蘭妹
有排未到

係韓國佢定劉以豪紅啲呢

開心死

堆韓國人係咪揾到條路又入番youtube

但許光漢真係唔算大機喎

迷上張孝全

欸欸欸！

聲林之王值得拎啦

Gogogo 27

應該會寵寵寵寵寵

但youtube comment有多人都好冇品...